\section{График выполнения работ} % (fold)
\label{sec:график_выполнения_работ}

% Результаты испытаний изделия на соответствие требованиям устойчивости к электростатическим разрядам по ГОСТ 30804.6.2-2013 при испытательных воздействиях по ГОСТ 30804.4.2-2013 прямое воздействие ЭСР контактный, воздушный разряд и непрямое воздействие ЭСР контактный разряд приведены в таблице \ref{tab:my-table}.


\input{tables/tbl:results.tex}
% section график_выполнения_работ (end)

\vspace{4.5cm}
% \vfill

\noindent
\begin{minipage}[h]{.5\textwidth}
\begin{center}
  % TEXT 1

% \begin{table}[]
% \centering
% \caption{}
% \label{tab:my-table}
\begin{tabular}{l}
Руководитель работ \\
от Исполнителя  \\
\makebox[5cm]{\hrulefill} Таггарт Ф.        \\
<<\makebox[1cm]{\hrulefill}>> \makebox[3cm]{\hrulefill} 2021 г.
\end{tabular}
% \end{table}

\end{center}
\end{minipage}% This must go next to `\end{minipage}`
\begin{minipage}{.5\textwidth}
\begin{center}
  % TEXT 2
% \begin{table}[]
% \centering
% \caption{}
% \label{tab:my-table}
\begin{tabular}{l}
Руководитель работ \\
от Заказчика \\
\makebox[5cm]{\hrulefill} Самур С.        \\
<<\makebox[1cm]{\hrulefill}>> \makebox[3cm]{\hrulefill} 2021 г.
\end{tabular}
% \end{table}

\end{center}
\end{minipage}
